香港人算唔算優秀？

其實香港似東方猶太人

優秀
垃圾

有冇自大咗啲
人地一個打10個國家
你幾百人圍一個阿Sir都唔掂

優秀在批評 鬥黃

香港人iq全世畀第一

香港人個頭腦 諗計 出戰術 係幾勁既
但全撚部都係軍師 冷氣果隻
無個打得
打得果D 有哂裝 係哂對家
我地最多都係老弱殘兵

真 憑iq可以砌低三萬阿sir

香港好多世界第一
例如ive打機世界第一
全球樓價第一

第二都有 例如
第二多億萬富翁嘅城市

令到統一台灣計劃失敗